有冇啲好似Talking to the moon咁嘅歌？

語言不限

呢d叫bossa nova 你search bossa nova應該大把

搵左d相似d既

IU-Friday

Coldplay - Yellow

Talking to the moon真係好屈機